開篷車slk r172 加裝後泊鏡

新買咗架slk r172 未係好慣睇位
想裝返個後泊鏡頭 費事刮花人刮花自己
知唔知顯示埋呔盤軌跡係個moon度既話應該預幾錢？
有無咩車房會做開篷車安裝？thx

自己拉線裝好簡單

曾經渣過r171 其實原廠個前後sensor 都已經好夠（始終細車）

我自己都習慣用Sensor
部車有後鏡都無乜睇

slk 都要裝後泊鏡, 師兄我勸你都係uber 算啦